12吋 macbook 好經典

點解唔再出

垃圾

個垃圾keyboard 又真係幾經典

垃圾散熱（即係冇散熱）+極慢u
經典垃圾

台灣傳媒中時新聞網日前報導，採用 Apple 自家 A14X 處理器的 MacBook 筆電，最快會在今年第四季推出。這款 MacBook 據說會配備 12 吋 Retina Display 屏幕，並且只有 1 個 USB-C 接口，其機身重量低於 1kg，預計便攜將會是其賣點之一。

奶過一次野唔會再做頭批user

經典，得一個 C 頭

買ipad 唔好

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

真
又唔出返咁細SIZE
新款air又唔想買